「I/A」 PES 2018 Mobile (35) 史高斯降臨

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

3. 遊戲玩法
盡量有活動既時候都打到30000TP，因為5000tp有銀波券，30000先金波券，而當中亦會有突破導師幫你心愛既球員提升LV上限

而PVP活動，新手技巧唔高既話可以考慮用2 3星隊，因為4星5星都多勁人，pvp重視技術同隊伍，唔係盲目擺曬啲人落去就得，

有咩問題可以再post上嚟問，相信巴打們都可以幫到你。

4. 點樣改Email或者密碼?

5. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 球員推薦

部分黑波評價，FW：
蘇咬---頭槌方面能力不足，但射門能力強，身體質素改強
哥斯達---電腦用好勁，玩家用好廢
萊斯---無身體對抗，仲薄過蘇咬
基沙文---射門，身位差，但走位勁
金章安---最廢嘅黑波翼

DF
T.施華---全面退化，廢到痴撚線，無爭頂，無攔截，無速度，仲會下tackle之後送個波俾返對面，上季最強last man變到最廢
基亞連尼---經常失位
拉莫斯---身體對抗差，速度慢（適合右閘位踢CB)
馬些路---廢到唔知講咩好

金波推薦
FW
加美路---有速度有身位，好後悔17個陣賣咗
jonas---有巴打話好用，數據睇落好似都幾好
音樂比利---個人認為金波全能CF，有身位，有身高有射門，仲要有戰鬥精神buff
比洛迪---好體力但係渣啲嘅音樂比利
麥巴比---呢個痴撚線公司
Pratto---見過有人用，不過唔多，靈光一閃式嘅中鋒
Sansone---盤扭勁嘅可以搵佢打ss

MF
M丹比利---打433中場幾勁
哥尼斯卡---妖人
Fejsa---17個個都J
巴克利---呢個不得了，係中場版嘅上年月巴
保連奴---做中中防守好勁，仲要有狀態8
拉美利斯---一個快得嚟有前插意識嘅球員-好用

DF
蒙利亞---成日有啲迷之身位，有overlap意識
艾斯柏列古達---後場多面手
Sokratis---快又有身位嘅中堅，個人覺得勁過好多黑cb
Manolas---更快不過差啲防守數值嘅sokratis，可以搭sokratis一齊用
Bailly---個人用落覺得好好用
華拉尼---快得嚟有身位
walker---18版嘅奧利亞
雲迪積克—防守好穩 攔截勁 但爭頂能力不足
GK
舒米高---rating近黑波，仲要進攻型龍
Butland---低配版舒米高
Akinfeev---宜家用緊，小禁區救波都幾勁，不過唔好expect救到大禁區嗰啲
diego alves----見過最痴線嘅金波，乜都救到

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

記得千其唔好用coin買教練，因為好浪費，教練每日早上8點準時更新
建議新手教練>>>480>>>660或以上，
管理技巧越高，就可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲，走位，執行戰術都好啲。
660或以上管理技巧同埋啲奇陣(3cf 541嗰啲)有錢都可以買咗先冇蝕底。

有關問題亦可以係post留言，各巴打會幫到你
教練推介2018大更新後：

高普：
舊433
新433 ， 中場窄左，前面近左禁區
中場企位易封波
弱：側翼

哥迪奧拿：
舊352
新433 ：傳控
弱：側翼

摩佬：
舊433
新4231 ，長傳高波

大巴黎：
舊4213
新433
超級岩打one touch

Fterim:
土耳其 加拉塔沙雷
4231 ，防守有3Amf 但進攻勁過防守成
防反超快，兩閘沖到好前

瑞典：4231
標準防反4231

Gasperini:352
反擊中路長 傳，最穩既3中堅

Dibiasi:541
901施蒙尼
舊：442
新：442 但個陣拉長左
好岩打防反

施丹：
舊4231
新442
邊路三角短傳反擊

iOS 032545997

第2隻係金波最全能既中場

勁野黎傳波超準
Btw點解回到上個post

COPY就得

哦，塵巴十抽中咩？

全垃圾
最好已經係羅白仔同SANJOSE

D廢金 留好定食左佢？

Lag 到踢下season

試多場 我close wifi

r10個活動聽日完架啦,忍耐下

冇位抽10抽，又冇GP

好心擴充就平d啦

我覺得係啲意識好左

張遼

少左9走位
啲人呃動意識會好啲 岩岩有隊長冇隊長各打左5場試番黎
可能唔岩 戴左頭盔先

收埋好多好野

EMILY出邊訪3英戰呂布

Cron 細哨 sterling vs 新戰神

咁唔怪得我輸比你啦
原來我有隊長技

贏輸咁重要咩

原來我冇隊長技

方丈真係好小氣
平時我比你加加埋埋中出過四十球啦

Thx 巴打
隔左咁多reply都仲回應我

Any pvp

係因為我用五星姐

lm

不過有同冇其實差唔太遠

呢個真

用我果隊野係人都勁啦
一直勁開，但都輸比你
咁你知咩事啦

事比你地搵野賴下姐

最新屈機隊

嚇鬼咩

食完飯試下
最低係隻龍30 lv

等你

忍左你好耐

係'俾'呀

盡留 遲D有巡迴會用得著 又可能有D特別活動用得著

10000gp 抽到 正

又中
唔夠玩了

今日已經第5次一入陣容就即刻當我輸

即刻將個隊長比返隊長技果條友...

重新開機試下

呢個bug黎 重開完打十場實會有一場係咁

史高斯
仲有咩legend係會出

貓仔上到只係時間問題

人格分裂？

穩

協議和波

張遼三場頂入6球

Ios pvp

高爾圖斯定係舒米高好

ddg暈左你都唔入

張遼撞唔入

有冇巴打同小弟玩下 想練下

利雲度司機唔識用 場場都癮形戰機咁

619505893

我add咗你做frd喇

5星？

Lm

可以啊 預咗俾人屠

Gogogo 我廢

入得邀左

入咗了

秘密武路攻中walcott

休息

邪不能勝正

Amf 擺walcott 瘋狂抽插

繼續？

要等一等先 我得再叫你 lukaku好癲

你隻蘇咬有冇突過？
撞唔跌

冇野了 原來蘇咬身體平衡都有87

冇啊 淨係突過salah
我想講自從佢早排更新完之後 suarez勁咗好多 但我個隻明明係18A嚟

屌笑死我
頭先開場前突然有野做唔打得
唯有掛機
跟住之後返黎既時候對面放棄跳場
即刻笑咗

之後又打一場又有野整
又掛機
返黎對面又跳

之後我試下認真掛機多一場睇下
跟住對面又跳

原來係等既時間太耐對面直接對

未更新之前同紙版一樣 一撞就跌

隻game有冇rank打?

我對中堅身體平衡得85 仲要冇戰鬥精神 唔怪得撞落郁仲反彈

想問下點解呢個最高等級得25lv?
其他未突破最高都有30lv

你係咪合返嚟

唔記得咗
有分別㗎咩？

戰鬥精神即係會好撞啲？
btw 我ok喇巴打 玩埋呢場聽日再玩 要溫書

佢太慢，要揾人爆落地傳波餵俾佢先入

係呀會鬥撞 撞到推開人
打得！

邀左

數值佢唔算慢 我都長期雪左佢 但試左場3CF 佢打中間 效果比平時好好多 可以試下

頂

比左幾多錢洛里斯 講
第2球都算 第3球做到出哂面

第二球條curve已經好好笑
點之第3球仲好笑 我睇緊啲咩

不如來多場？

仲要成日9衝出黎

好呀

邀咗

我都有一隻洛里斯 好彩後尾中咗隻高圖斯

依家三星新手仲多過兩星

好撚金姐 中bug無啦啦跌分 d人爬到1000分再中bug都幾陰公

咁要揾日擺返出黎解凍試下先

卡吐真係勁2000倍

真... 十場中一次

卡吐好好多啊 至少出來啲時機好好多先
我發覺你啲迫搶好癲 搞到我勁亂
聽日再玩過

都係唔好
而家server 好lag

你控波都好勁 我控球率好少去到咁低 巴打好波
考試加油

Any pvp?

聽日算啦,
聽日會正常架啦

Me trytry

都係算喇

我去打season

係，數值唔慢但用落好慢唔知點解
岩岩試左場玩3CF，可能TS太低，前面3個都癮哂形

刷唔到pvp咩,刷左陣又袋5萬,依家又爆體

前面3個都隱哂形就你問題啦 一腳傳上去 再由佢地打ONE TWO

因為如果一下高Q大棍踢上去 我前面根本冇人接 仲有玩呢啲一定會唔會夠啲日本狗嚟 佢地真係可以場撚場都係都係咁玩 悶唔悶啲
承你貴言

同埋用哥狗啲傳波真係爽好多
高普傳波冇咁爽 我係利狗都係咁話

大家想刷郎甸同10隻金，好把握機會

哥狗一迫搶/爆邊 就好易失

LM

聽日係咪出legend

呢2隻好似幾好

係咪史高斯，仲有邊個？

Muriel 入波幾勁

希望有碧ham

我都覺 我除咗將隻閘變做中堅同守個陣人手拉後條防線之後 咩都做唔到等俾人sm
我想問將strategy 變做defensive會唔會好啲？

搵緊隻cf做vardy sub

冇呀，手機版冇曼版咸爺

佢一轉防守就第2個風格黎

Koulibaly 將成條防線升級
街場單守老馬

應該唔會得史高斯一個？
定係好似今次R10咁

可能出番曼聯名宿撚下曼狗

快啲撚我

但係有咩最聯名宿PES係有

之前出過好似得OWEN

哥帥又出現買唔買好

太廢,唔買

奧雲佢上次出計利

真心廢 岩岩上面講完

人地堂堂獌聯名宿黎 利狗邊到配

咁下面果2隻呢

辣殺

咁skip

思路正確

中意狗或者有魔性可以買第2隻

無特別話中意

咁果斷SKIP啦

話說好似見唔知邊度沙拿變左金球點解4星行記無得揀

依家係黑波呀

咁可能我睇錯

18a佢係金,18b變返黑

手持18a金波版

爺爺打聯賽又上腦

竟然
可能因為咁先仲見到金球沙拿

想問巴打捧開咩隊咁把炮

黎緊踢歐霸既軌

英國仔有冇去睇過英超波

無
我都想去睇波

近水流台都唔去睇，有冇搞錯

有機會去Manchester睇下波
近D

利記比力呀

HENDERSON IN

神軒難救

BAKA有乜理由踢得咁好

爺爺唔賣廢人

搏世盃掛

轟都輸 點同皇馬打呀

踢到成pat屎咁

我打逆境波真係有一手
輸3:0都逆轉4:3

唔突既美欺真係好用d
隻18a可以長雪

沒有中場的利物佬

小帳單抽中細哨，雙傳奇

睇好賓州仔入波

個龍中左bug屎
乜波都救到

1到20碼既波都救到
再唔係就中柱 最唔抵輸俾個慶祝撚

訓醒

一心中c7但係比d咁既野我

算

賣左佢囉

賣啦

打sim其實即係數字遊戲玩鬥大
曬咗15體

真心廢黑黎,比我就賣左佢

Hold住先
可能有日勁左呢

放幾個黑波仲要回帶
抵你條垃圾輸

牙朗

好撚好睇

多謝

今日同馬脷巴打 打左場就係攻極唔入 係咁中柱又miss 12m 最尾被絕殺

打架啦屌

應該好貴一張飛

皇有拉膠
帶刀侍衛

我都唔清楚
未試過去睇

留力姐

拉膠應該好好抽

得個高有啲似基佬

打鳩so 9就岩啦

美斯學過詠春又話你知咩

係都打賓周馬先

細佬一鳩推開so 9

精彩精彩

So9l冇人幫 差啲比人溶左

大聖爺加入埋戰團

不過so9唔怕既
唔夠打就咬人啦

羅白仔低莊報牛，首先食紅向大佬致敬

佢係拉膠面前夠惡，只係大人同細佬仔既對比
牙朗下半場應該冇力弓弓

踢到好有火

痴線，以為真馬求期踢下完場算
點知咁大火藥味，但羅拔仔果下咩事要紅？

打拳🥊塞左細佬一野

我利唔洗依啲都贏佢既

冇啦啦做咩打馬細佬
我睇重播好輕輕姐

未必 我地無中埸

球證咁近，你仲要一拳塞埋去，好難唔紅wo大哥

下半場打大交吧
好睇過入波

可能羅拔仔想早收工

唔怕既，好似首回合打鏝咁就得啦
逼到佢怕怕

再睇返羅拔仔果拳好乸型

一個右直拳hit中頭

艾巴叉摩笛頸夠冇，古踩腳夠冇，根本兩隊都有小動作，係羅白仔個拳太低莊姐，一個右直拳車落人面塊面到

我要奧雲啊 快d出俾我 我突爆佢

叉頸wo老友

好明顯摩笛用頸頂艾巴隻手

牙朗怕左大家，走場鳥

打起上黎真馬唔著數
一陣歐聯冇人用

渣嫁

所以牙朗走場先

冇睇，做乜換？

唔夠硬淨，撞堆一舊傷傷地

痴線仔美斯
隻驚幾時遠佢真實力

睇波係咁既啦

對佢愛愛愛 愛不完....

可以

我整咗3星陣 聽朝p唔p

屌奶星 死皇狗還返個決賽位俾巴塞啦

功大聖爺功架

咁又唔關皇事係巴教練太on9

猩猩王同驚一樣勁

溫西咩，我10號第一科，notes一眼都未望過

我都係用佢專射呢啲位

冇人理so9

我諗緊佢係咪插得水多球證都唔理佢
但真馬依下有啲冇品

張保仔都唔小野既

想要馬些路多啲，雖然個個話佢路勁

巴塞繼續不敗記錄

都唔知佢咩玩法，2-1佢時就要攻換防啦

貓巴係咪黎？

Ok,好在有保方

係，但有時都會唔見左影既

最後一場，轉高普打你

用返高普冇輸咁多

你撚花我姐

早抖啦

伊白勁唔勁?

巴

十抽中咗幾隻金，之前18a, 18b都有，應該邊隻食邊隻好？

有d有，有d無

68分鐘炒新仔9球之後走咗

前面伊巴 c7 羅馬尼奧
用緊高普陣

定係用其他陣好?

買左正契弟 唔好買

佢退休喇
出年冇

終於抽到朗
細哨唔多好用
佢好似每個動作都要慢0.0025秒先做到
加埋比人一撞就88
如果同人打LAG小小食得屎

技術流呢啲不嬲唔可以用落PVP
打十場都唔知有冇兩場係順

條友勁科

之前都講左細哨係唔撞得，唔跑得
但齋扭，派牌，射波都好勁

好拿大份，勁橫

保方定DDG 好用?
兩隻都冇突過既

Ddg

所以打SS係最佳位置

Lasr 日出終於出哥狗比我

挑戰自己cmf

Last

用落麻麻地刺激

我自己會擺LMF用黎扭一兩野再分波

Friendly係唔係唔會扣球員合約？

我發現碧咸好似有bug 射門
紅色少少， 香蕉球 ，會刷尾底入

同銀波andré silva好鬼勁
間中識神走位

奧巴美羊都有

我想問有無邊個陣 個防中會衝上去射波？

哥狗雙防中

艾達韋列特勁唔勁

轉cmf 就會沖

炸彈

250金最後一擊

慘，寧願要華拉尼kxxxxxxxy好過廢黑
繼續要cahill算，至少頂到下波

今日last咩？尋晚仲專登賣左高普 中大伏添

而家黑波中堅全部炸彈

Sor記錯，9日先係last

今日Last定係九號last？
我到而家都仲未有哥狗

呢4隻後防幾好
頂得全奧巴美揚同頭鎚

9號先係，sor,岩岩訓醒眼濛

今晚幫你拆左佢

秘密武器

有冇人可以教下防守 成日俾人猜兩猜就散 仲有聯防係咪有用架 即係施壓拉向上果招

in 保定we trust

咁會好易失位，見人猜唔去即刻想去迫，跑多啲位都封線，等佢唔可以咁易做one two就過到你

30lv已經好好用，成個17draxler咁

拎咗trainer就算啦
唔使再追憶

我懷疑中堅要睇
身體平衡 ：90 先合格
Koulibaly 最突出係90 body balance
而一堆炸彈中堅 佢地body balance 都冇90

停左排，依家又到你吹奏

其實點都死...
唔迫對面睇住食

要揀body balance 90 既中堅

轉身慢一樣食屎
最佳例子，pepe搭cahill

係咪要突爆？暫時level 47, 唔太見你地講既情況

我想問吓呢度有無勁金 定全部賣晒佢都得

下體會加美路

仲有上面個隻孟加拉

冇喇，點都係沖上去

出意假box把撚咩

我仲有幾個下體會 卡拉斯高同埋gabi 好用？

仲以為係歐聯決賽

新高普買得過？
已有18b巴黎，18c哥狗

啱啱10000gp 三抽兩金

趕上尾班車上900

逢係四大聯賽嘅人都唔好食
Btw 上次食咗西維爾個矮仔cf 好後悔

Gaya Aurier Mangala Gameiro Williams Semedo

呢隻我覺得係最勁既金波攻中

oscar

開班授徒，有冇我份

防守成日拍落去
但係個波都困返去對手
係身位定timing問題？

係到交流啦

Sokra 我好似冇呢隻野

邊有笑你姐

Williams超好扭，另一隻沙夏黎

又快又硬

渣ga,咁都得

Lag 機

個防中好野嚟

巴打An機？

呢度已經有一車車DMF

冇人想知呀，教啦

但係你好用嘅防中得matic一個
其他唔係太慢就太矮

肯教點抽未？

咁難為你既，賣左佢囉

搞小圈子

佢成日出施丹俾我 買唔買好？

Okok

同埋我想問 呢堆有冇邊個勁 係咪全部賣得

Semedo Aurier Deulofeu Kovacic

直頭on9
配隻快馬rb 幫碧咸one two 落底

佢啲tackle好鬼死準

mother fucker 係二星隊既主將
ALLAN又快又搶得

仲有乜防中好推介

一堆矮仔中堅同閘都打得

邊個係mother fucker
Btw 唔該曬上面咁多位巴打

有雷斯lol

上面堆防中 全部辣殺
碧基 x javi 先係最強防中

防傳身高大隻
全部齊哂
用咩鬼馬迪雷斯

金波:

馬迪
SAN Jose
Danlio
Mussxxxxo ac中堅

防中呢個位根本冇生存需要
出馬迪，不如出碧基
控傳仲勁過一堆防中
又大隻

matip

今晚試matip, koulibaly 打防中

Javi 係乜水

Javi Martinez

佢等於第二個版本碧基

依個防中係我中堅正選

利申：冇咩必要唔好咁出
隊波會好悶

夠高頂到波，又硬淨
不過平時無用開防中
打咩都係CMF算

依個都可以做cmf位但係減唔自己都
中堅位 加2
諗緊用埋李城防中iborra打埋中堅 雙dmf中堅係咪死撚得

快d問巴打拿秘技
最新trick傳聞：
8秒 揀波
1分04秒揀波
雙金之後第三金 揀銀
雙黑之後第三黑 揀銀

我成撚日架啦
切忌心浮氣躁

我最近都係上個禮拜最好運
抽咗十個左右 10k 加免費銀波
中咗三個bb

抽抽下而家都冇咩黑想要
係想要隻ozil 同 messi 黎儲下

Messi之前個classic pool好易中

我玩兩三星隊好滿足
反而五星隊打到想死
所以黑波我都冇所謂喇

個二帳仆街抽咗勁多黑龍
ddg 紐亞 navas ter stegen

我覺得佢game入面踢法好似kaka

其實好多金波都好駛好用

Black magic

布斯基斯有冇用?

有咩勁金/銀?

Paulino
Medel
Mario
Musacchio (dmf)
Sergio
Mina

Primes
Tielemans
Kim
Silvio

Alex Vidal

利申用過

有無巴打抽意甲pool

不如搵人買個decompiler
拆散pes 2018.apk望下入面d code
拿抽波個段code 出黎望下

集思廣益睇睇有冇可以100% bb 攻略

市面上都唔係100%

大家出錢 我出腦

設備：
1.有番咁上下既android apk Decompiler
2. Eclipse
3.IT 狗

Strong Hold coins

個次hea 活動

留名學野

步驟：
1. Pes apk decompile to java source code
2. Eclipse 裝齊架撐，開simulator 開game
3.enjoy

alex Vidal個人覺得麻麻地，翼又打得唔好，閘又無防守
btw多毛毛個pulisic唔錯

就得都唔係100%
分situation
問題睇動畫唔會知邊個situation
（ 何況由click 製個下predetermined)

貪佢夠快ja
沖上前one two

施丹/施蒙尼邊個好?

防守呢家野 黎黎去去都係拉人搵電腦迫搶
或者封傳球路線

Andre Silva係咪好嘢嚟？頭先抽到

幾錢會費 想john

高大威猛

金波黑波之間
重點：靚仔

係要大隻識撞人

同魯夫都好勁下

無技勝有技
香蕉射球一樣得

打機姐ching

呢堆人身體平衡body balance 接近90
過90個d = 勁妖
過90有 kouli, terry , ...

我好肯定 body balance 係防線關鍵
Alison 之所以咁穩都因為佢body balance 85

龍門要睇反應同body balance
中堅要睇body balance 防 速

我仲停留喺之前種trick 全部中哂銀

銀波隻高佬中堅body balance 95
但速好慢

點睇

你都中左幾隻黑喇

解釋唔到ddg

有冇ddg stat
Pesdb stat 唔準
Enderson moraes 個body control 85
但佢show 70

咁岩喇
龍門 正常咁排
Ddg
Toldo
Moraes

計下二圍就知

反應同body control

Toldo 仲有91力量同78空中傳球

Alison 18b, 18c 各一，應該邊隻食邊隻？

C食b

大腥腥呢

Exceptional case 唔理佢喇

保守三個factor
Body control 一定排第一

咁就解釋左點解有堆反應快既gk 垃圾

9估：
身體平衡
撲救反應
撲救範圍

係揀gk條件

Body control 冇85

西走左一堆偽黑廢老

巴打有冇保方stat ?

迷底解開
睇埋妞亞

已經解釋哂個 body control .先係重中之重

掉返轉呀嘛
唔好玩啦

toldo都入牛巴精選

頭三龍門
Ddg ，保方 =上面隻黑波傳奇
其他都垃圾黎Navas, m 巾

踢落麻麻
佢最多同保方同級

原來睇龍要睇身體平衡
之前我都諗過做龍又唔洗同人撞，有無用？

金波龍最勁一定係enderson

簡單D講，
個身救波個area大左

不過龍門我係睇反應同解圍呢兩樣最重要

紐亞，oblak，保方
三大射極唔入黑波龍

蛋散神反應都廢柴

呢件不嬲廢架wo
係佢本人自以為自己好撚勁

Oblak, neuer 有數據有解釋

個人推舒米高
舒米高出迎清唔切波都救到3,4成
艾達臣同紐亞差唔多，好鍾意出嚟，一出迎通常係踢得走個波，但係一清唔切個波就9成9俾人入

咁Courtois呢？睇數字都唔差

唔怪得我用過oblak覺得咁撚屈機
身體平衡同舉手王差唔多

要睇身體平衡先

基本上後防線同龍門
第一個factor 都係要睇
Body control

30lv都有89

DDG同現實不符

同意呀，紋身佬守龍唔係唔勁
但係呢好鍾意鳩出迎，明明有中堅係佢前面都鍾意跑出黎鳩出迎，時不時比人射空龍，同現實一樣，

卡吐我自己用落就覺得穩陣，但無乜神救，出迎偏少

不過佢打3中堅係啱用
因為三中堅好多時啲人都係會返唔切嚟

中堅睇 body control，防守，速度

大家可以貼一隻自己覺得最穩既中堅出黎

個人覺得龍門穩唔穩，第一係睇身體平衡
之餘有無神救，學牛師兄講睇反應同守門範圍

之後將三圍加埋佢

身體平衡應該唔影響神救，純粹睇反應同守門範圍

高度其實都好緊要

唔使睇stat教知係邊個贏

Koulibaly

呢隻同Koulibaly

中堅bossy control 我會prefer 90 +
90below 係另一個世界
Terry :90
呢個係佢穩既原因
防都唔錯
衰速度

出來了

No.1 gk
No.2 ddg

呢隻同巴打踢過知咩料

身體平衡 90 真係 legend 級

所以上面話90係分界線

突到ddg上90 先突呢隻

簡尼pvp見識過，怪獸黎 明明半空龍咁濟失哂位都撲到

馬後炮科學d解釋 ：
龍門身體平衡body control
重心好，冇咁易比人fake 到
易救波

我見過有幾個龍跌低都用到隻手撥個波

牛巴點睇個陣
呢隻cf新抽 唔知做vardy sub o唔ok

呢個好一時時，有時連美斯都唔夠撞
講穩定地硬淨又易中啲嘅，我寧願用沙高

呢個post 可以貼第一版
解釋左點揀龍門同中堅

Same view

呢隻好野黎
仲勁過vardy
我三星成日用打路人甲街場，又快又插上
對巴打先用vardy , auba，因為廢事用諗

Vardy 做佢後備就差唔多
佢控波勁vardy幾皮

ok

Vardy .快但第一腳控甩

黑波快馬CF黎講，羅馬里奧真係好屈機

控速射都有90

屈唔過快馬，射術係世界級
快位成pat屎
快馬身高、走位，高於佢

有得守佢
用電腦去撞佢佢就一定唔跌嫁喇
但會搖搖下
再搵多個親佢搖搖下搶波

你講快馬定羅馬羅奧

羅馬

拖舟442買唔買好
有高普，新哥狗，施蒙尼

其實我都係新屎坑 三日香，基本上我都唔用佢
咁多隻legend除左咸爺、謝老四、同個隻龍
好多都係華而不實

快馬係邊個
btw羅馬體力高，可以全場奔走

用黎擺
我賣左30個而家都買番25個

奧巴馬

奧巴

羅馬我覺得佢同so9差唔多

真心比so 9勁

屌同我玩視力遊戲咩

呢啲見到真係on99

波衫我一般都揀黃色

Ios freindly

iOS 032545997
試下個server

有無人今晚an pvp，新帳試陣

呢到好似無乜an機友

0

我
不過係街打唔到

我都要9點半先番到屋企

Gogogo

依隻有冇睇頭？

連唔到

入

Me try wifi and lte both

用data lte plan

巴打用緊咩？

頭先試左wifi 同lte 都唔得

但硬係好似好慢咁

你覺得無錯

呢個係lte 定 wifi
我用lte

個陣有bug
碧咸同費蘭尼長期錯位，
一開場就交差換位

Ok trytry

Me wifi
U lte fail

唔係打中間咩？

Cls btw佢幾lv?

來來來

屌 之前食咗 好後悔

呢批人body balance 85 +

iOS pvp

Gogog

goooog

希望40lv包皮唔好爆我三星個range

41

上到41已經全部滿哂

美斯大戰黎

我出街食飯啦，今晚再打

lag撚到

咁又差好遠，牙朗快啲同硬好多

go

Laglag 地，但順過瞄
穩
大隻佬=穩

wait me 2 mins

now ok

iOS 032545997
Me high speed new wifi

爽爽爽

好耐冇試過咁爽

爽呀爽呀

ios pvp

gogogo

貓巴今日啲後防怪怪地

an pvp ? 試陣
745037796

Big gay累事，賣左佢啦

好撚爽呀

咩料咁高興呀？

哥狗個陣好撚爽呀

again?

比emily搞到大肚

全速反擊陣

Ok me 接力

球球爆射,爽撚到呀

場場輸1粒 點玩呀

玩跑online啦你

wakakakakakaka

牛兄幫我報牛

18c哥狗真係玩過以黎最撚爽既一個陣

你地咁易大肚嫁

力量，高度，body control

都話左中堅同龍要出85 body control

哥狗個陣,你搵到個玩法根本好撚爽,
爽翻天

但係你先要有哥狗呢

用緊,sor

爽翻天

基奧特 瀟灑
Me rest

佢地一定冇落底傳中

你呢個咩陣黎?

冇架,哥狗個陣其實幾岩你
特別有咸爺

你快啲買到同我一齊研究,真係好撚爽

摩佬+ body control 85

摩佬企開啲啦

抖先啦

抖下先

等等先啦,搞少少野

有無an機撚蒲頭陪我打機呀
745037796

add咗

an機=初中雞
ios=大學牛
btw遲d買部iph比女朋友 間中轉去佢度同你地玩
但佢條仆街成日唔比我玩pes

初中咁有錢

呀貓，來

DLLM嗰1點都唔畀埋我

added 98

an打街pvp好難得先有高手 太多牛奶仔搞搞陣
一撞到高手就唔夠抽

無敵比亞路

有d lag,我轉4g

okok

好LAG姐阿CHING你

我都好lag

金章安 ，來來來

來

我搞下個wifi先，lag到仆街

用數據啦

後發先至

IBRA SO HARD

前面係假象，中間先係真既

AGAIN?

ibra全力一擊

伊布重返曼聯，簽約一年，並改穿10號球衣。但受限於年紀老邁外加先前的重大傷病，接下來的伊布已無剛加盟時的勇悍表現。

由於曼聯在冬窗簽下盧卡庫而失去先發位置，外加許多美國足球隊頻頻接洽，又老又傷的伊布萌生去意

其實body control即係body balance？

休息陣先

哥狗話你知咩叫勁

暗黑兵法鏟你單刀

go,基士文想單刀，就鏟低你

哥狗，冇撚得輸

向琴晚愛隊致敬?

頭球破網

暴力被鏟

入啦

彼此彼此

唔記得了，但未紅囉

個game係咪知道你想要咩，等咗成個禮拜都見唔到30+5星scout

哥狗

腳面彈射，本晚金球

空龍追和

空龍絕勝
哥狗好波

屌嬲 想食咗去

今晚好撚順wo,前所未有咁順

lag既話點會有咁多單刀，半單刀，我連控傳都唔玩，
成晚做緊同一樣野，lag根本玩唔到

打個靚j

an pvp 904198238
新帳試陣

咁夜an機友訓哂？

ios 797892663

屌

自己玩住先啦屌

抽左120萬gp 除左manolas 黃豆都冇粒

手機過落電腦剪完，永其搵個網mov to gif
轉左gif ,跟住換個gif link upload 網
Up完copy返條link貼係到

教練UP仲有幾耐

今日有冇時間p

姐係仲有聽朝?

想問如果整伊巴 係唔係全部料都要5星？ 定淨係佢個國藉要？

all 5*

係

未來

今次活動6星又廢左好多

呢個唔係費沙科士打咩
29歲仲未來

最強銀波龍

踢左咁多場6星
碧咸出左n球比迪斯高
一球都未頂入過

驚輸咪認囉🙄

跳躍好
速度快180以上既前鋒
原來我係冇
法卡奧衰矮

試下用a施華

你咪有poulsen

R martinaze 頭鎚應該好勁

仲未有哥狗

用住摩狗先law

碧咸拍r martinaze 屌打6星

poulsen好頂好多
r馬太矮

支持！

ibra 同 cavani 比邊隻會勁D...

廢

哥狗真是好撚爽

Ibra 勁好多

教練up之後，出哥狗係咪遙遙無期

摩佬陣ok?

咁應該OK?

唔係唔係，佢個陣根本唔係用黎打控傳，
我諗牛佬買左可以打橫行

咁打咩

賣咗哥狗但仲未有得買返

買左 唔用

哥狗陣勁??
得返1日
今日有摩佬同哥狗
而我想要施蒙尼
而教練UP得返1日
我點做好
而錢只夠買1個.

哥狗速度反擊陣
鋒線跑狗
中後場配備多支長程炮
爽

你會感覺自己控緊幾部貨櫃車
但又要做漂移

細哨落唔落到底傳中 好冇疑問

你轉個陣做defensive
中堅 搵兩隻跑快d
兩閘要90速
你4cb 緊係死喇
防中放番兩隻大隻佬

表演賽先全攻
同埋你一傳失就gg

抄你個陣 但無廢蘭尼

其實我琴日9擺
見body control 85 就塞落去

你可以同人踢下
個陣幾好玩的
碰碰車咁

右閘好似冇長程炮

防守掂唔掂先
我依家怕失波

今晚試下咁先

贏一球唔係贏？

展程炮係乜野？
Pinpoint crossing？Long range drive？

長球專家/低空傳球/加重傳球

哥狗比人攻個陣，個陣會收縮中間
點都係攻佢則翼，屈佢頭鎚

3cmf 突前，wf 好近龍門，cmf 放個直傳一下就到

因為中場同前鋒距離遠，放直傳就快上快落

踢左陣發現佢改勁左，同之前巴打用個陣唔同左，之前個陣偏向one touch 少少，而家直頭快速抽插

丹尼爾艾維斯

史巴列堤個442 鑽石形都幾好玩，有純正AMF派牌支援兩隻CF，後面又3隻CMF 頂住

咁得曼城丹尼路有

Cmf 應該擺迪布尼

陣？

全部橫傳黎

琴日7抽2金
未試過中黑

丹尼唔拎黎餵左牙朗

其實哥狗個陣中間都幾空下
比人踢反擊都好易gg

比人攻個時中場線會縮後同中堅睇齊

岩岩買左試完
好勁 10上10落

縮中間
所以話左要入佢邊路
落底傳中

根本改勁左

352 個時邊會咁

岩岩新出個時都係大巴黎個類

有冇人依家pvp一場

高普做唔到個隻爽

國米個Valero 有無人用過
定又係垃圾,balance好撚低

有，中場派牌形冇咩特別

教練黎黎去去都係果幾個
無見過哥狗

忽腰

哥狗防守原來係落底傳中陣

4312 呢隻game 個個都好易比人中出

西班牙傳媒報道，宣布在季尾離開巴塞羅那的恩尼斯達，將會加盟日本職業聯賽的神戶勝利船，年薪為2500萬歐元，簽約三個賽季。

勝利船

呢家新手 首抽 係咪得返3抽？

想問下有冇滄海遺珠
CF

MF

DF

GK

pes 球員list應該改一改

畢竟愈來愈多人，預備隊搵人好麻煩

太遲喇

有普多斯基

巴打之前刷雙傳奇開局好過喇

唔係，day 1 玩到依加，我冇show 黑波出來

因為金波愈來愈多

你想賣左堆廢老？

想知我仲有咩值得留值得升

91lv Sane

係轉pes2018補償俾我

之前冇左拿斯尼

有冇咁好死啊

果時送左3樣嘢
sane 60lv rank91
stones 60lv rank87

巴塞安歷基冇左，俾我揀新教練，我揀哥狗，最近賣左，仲未有新哥狗

痴撚線

實際玩，佢後上攝位好勁

痴線我個陣得幾個廢銀60lv
ss馬天尼斯，廢到仆街

PVP用左狗哥陣8連勝
同魯夫真係好勁

哥狗爽嗎

唯有放棄 太遲先見到

本身冇ac問下呢巴打，會有人幫你

有有個美欺，so9&卡路士既

唔係wor 對日本仔4連敗wor
比日本仔瘋狂抽插邊路

我收埋黎幫人架姐，得閒抽兩野，想多啲人玩呀嘛

搞錯呀你

有冇巴打指點迷津？

可以開局 玩落去既 就可以

點解中堅唔用文路拉斯
啲左翼好多都幾勁

留個tg,今晚返屋企比你

你地係直接儲到有十抽先抽定直接單抽算

我想請問呢有得抽細哨嘅依啲活動幾耐有一次？
我星期日刷咗全日都係得隻legend
上個post有個巴打話可以俾個ac我 我留咗tg
可惜佢del咗save

9抽就得嫁喇
Reddit 有個數學大師話佢2.8%
你抽夠100次
點都有2-3次必中黑
佢計次數

我自己鍾意單抽

一年未必有一次

你有冇心玩既先？

兩年先有一次
今日pvp 個server 順左幾多

下一次係出第隻game

玩5星4231 lol

CF: Muriel / A. Silva / Welbeck
LMF: D. Costa / Musa / Deulofeu
RMF: Cuadrado / Sane / Mahrez
AMF: Asensio / Draxler / Rooney
DMF: Matic / Herrera / De Rossi / Casemiro
LB: A. Sandro / Gaya / Hernandez
RB: Carvajal / Walker / Semedo
CB: Mangala / Manalos / Rudiger
GK: Allison / Leno / Lopes

Btw 上面嗰班好撚勁
睇你想玩乜lol
可以玩4231 有防守安全啲
又可以玩433 快馬攻鳩死對面

羅馬里奧都唔差

有呀 如果唔係都唔會係咁刷

好呀！不過巴打你唔玩了？

多謝巴打

你想要癲朗ac?

成日扭過emily 嫁喇

係呀 不過有另外一個巴打話有尼馬ac我了
尼馬我都鍾意

唔該曬

基7
都得

大家都有好多副帳儲備

R10 喇 有今生冇來世
而尼馬仲有機抽得到

幾時出決賽
好想要c7

我有個癲朗沙拿後備ac既
但佢要貓巴個好啲

我想要r10多啲啊 不過本身諗住唔強求咁多 但求有個ac可以考完final長玩就夠

R10 沙拿

要就留tg

Btw 仲有啲勁人miss咗冇講
CF: Van Pussy / Kalinic（感覺打活動唔錯）
LWF/LMF: Neywar / Dembele / Perisic
RWF/RMF: Hulk / Bernardeschi / L. Moura / Quaresma
AMF: Banega（現實勁，未用過）
CMF: D. Suarez（萬能key？）
DMF: Krychowiak / Fabinho
LB: Kolasinac
RB: Meunier（聽聞又高又硬）/ A. Vidal
CB: T. Silva / Chieillini / Murillo / Rudiger
GK: Oblak / D. Alves

你有好多勁人lol
唔洗出91LV Sane 同班黑波
用亞軍廷3CF／高普433打三星PVP已經屈死

個人推薦433
CF: A.Sliva / Muriel
LWF: Musa / Perisic
RWF: Dembele / L. Moura
CMF: Herrera + Rooney / D. Suarez
DMF: Matic
LB: Gaya / Hernandez
RB: Carvajal / Walker / Semedo（三揀二，但prefer Carvajal 後備，因為佢可以打左右閘）
CB: Managal + Manalos / Rudiger
GK: Allison

唔該曬你呀

咁我都係要r10了
唔該曬你哋2位巴打 2個都好好人

屌 Manolas + Varane + Salah + R10 + Dembele + De Bruyne

壓三星其實打活動有咩著數？

輕鬆d

本身留黎自己玩既
但主ac啲人太勁啦

999

之前想比你既，但你果陣都刷到雙傳啦